其實馬會點解取消左聖誕金多寶？因為怕得罪中國？

新年

馬會係中國都無交易。人地強國唔畀買六合彩架